有冇人會覺得回報唔到另一半

自問平時都盡力做到最好 好錫佢
但每當佢一對返我好 我就會好內疚...
因為覺得自己仲未夠好 好似俾唔到同等既好佢咁

有時見到佢其實真係好開心 內心好興奮
但表現出黎好似好平淡咁
成日完左之後先黎後悔點解唔表現得雀躍啲 好驚佢亂諗

你對佢點 對佢好
佢都feel到嫁嘛
唔洗咁大壓力俾自己

都係既
好想令佢覺得佢既付出係值得

我都好想可以好似其他人咁心安理得
接受另一半對自己好
成日都會覺得有所虧欠

對返佢好
無論係物質上定行動上